有無人13/5 - 19/5喺東京

有無人呢段時間喺東京？
我住喺新宿，得閒夜晚無野做，想搵巴絲食個飯

20-21喺東京

25-27係東京

無人

13號啱啱好係東京翻香港

我13號凌晨先過去 去到都8點了，酒店果時又唔會有房

21號先去到

原來呢段時間無巴絲去東京

我
但同女女去 同巴打食飯？不了

你岩岩去黃金周就岩岩完左

黃金周咁多人，果時去好似好傻

有，１４～２０號住池袋

14號晚應該係東京

13到19係大阪京都

原來咁多巴絲5月會係東京

13 係京都大阪

成個五月都係東京